巴打fc左陳彥霖案的保安公司！！！

巴打fc左陳彥霖案的保安公司！！！

1. 招標書內第5頁的新恆基（sunbase），有HKDI管理項目
2. 如果彥霖係有行去海邊，有巴打實地考察路線經過兩個屋苑: 都會駅(管理公司係港鐵)同維景灣畔(管理公司係啓勝管理服務有限公司)
呢三間公司都一定有關鍵證據影片。

一般屋苑行到入保安室，有pw就call到，保安主管和主任做到。

基本上一個月必洗，只有local Hdd，唔會放上drive亦都冇呢家野，過左就冇。

保安主主管/主任級/經理，好大機會唔需要有任何文件/程序，行過去就可以任睇。當然要del走片段亦唔困難。

街外人例如判頭/更都會入去簽簿/登記/打卡，但未必埋到hdd。因保安室最少有一位保安24小時長坐，去廁所要搵人頂嘅，正常唔會存在真空，相對就會無大門鎖嘅(24小時有人出入)

補充:保安室内有一本字典咁厚的Occurrence book OB簿/大簿，如有特別任何事當值保安會記錄落去，如果當日有非常值得注意嘅事情，可能有寫低。

另外以法律手段保留cctv，可以話涉及重大公眾利益，但個plaintiff唔係直系親屬/校方，法庭唔會受理。

有用post push

Pushhhhhhhhhh

推

幾時開死因庭呢

就一個月

推
有用po

邊到搵到呢個資料？

Push

求真相

推住戶幫拖

push

推有用POST

大家都好痴線
想好似你地咁叻

幫手啊

分分鐘唔係個日死
可能已經過左一個月
屌

Pish

菩薩！！！

都會駅 維景灣畔

緊急，今日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

幫推

推到有住戶出黎

咁點算
del左就乜都無

推咗 再詳細睇先

法律jj可唔可以申請禁制令之類要佢keep cctv

行過去海邊就要問個到啲地產拎cctv，可以睇番我個po

推推推

有冇得向法庭申請 要求佢延長保留cctv record
好似太子站咁

推
一定要有真相

佢經維景灣畔行去海邊？應該行唔通的

快

推
外人要私人屋宇留cctv有難度
但居民講野就好大聲

維景灣畔業主/住客都可以要求睇cctv?

tui

就咁行過去要求睇就可以睇？

推啊

p

真相

pish

推呀！

幫唔到手又推唔郁
但都要留名同埋多謝巴打！

推
有用

公司地址: 紅磡鶴園東街4號恆藝珠寶中心12樓11室?

早日尋回真相！還陳妹妹一個公道！

但DI去海傍好似唔經都會駅同維景灣畔？

經地鐵站，唔經維景灣畔

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

我睇地圖 應該都唔經黨鐵
但依家有人話黨鐵見過佢

海濱公園裡面其實有cctv，但我個po推冇乜人推

Pishhhh

Check

好勁

直接問海濱公園裡面啲私人樓宇拎cctv仲好

PUSH

Cls叫人地私人屋苑交片出黎
撚唔撚識私穩條例

新恆基同時係解放軍總部既管理公司，老細係早兩年千幾萬投左張曉明毛筆字果個！

Pushhhhhh

唔會蠢到就地殺既
我傾向相信擄走>性侵>殺害>棄屍 呢個流程
現場殺害仲要清除衣物要幾長時間先完成？

我諗屋苑業委會主席同安全委員會主席都有權去翻查cctv
只要屋苑有人動議就可以投票

一般而言係咁，hkdi及其他管理公司係咪咁樣我就唔知

1)屋苑未必有資金搞雲端
2)另外放出去offsite back up都有私隱問題

得幾個local hdd放保安室的一般而言可能性較高

很多屋苑比你想像中low tech
如果有做屋苑物管的巴絲可以分享返你公司/盤的做法

其實你地點解要花咁多精力去搵人地點死
當自己係包青天查案？

再推

新x基總部
香港中環皇后大道中183號新紀元廣場中遠大廈37字樓
同一地址為香港中華文化總會會址

霖霖手上面既本筆記係邊個既？
快 d 入稟法庭要求保 CCTV 搵番本筆記啦

去海濱公唔會經過都會同維景，唯一經過就係海濱公園裡面私人樓宇，而且佢地有裝cctv

緊要 得返幾日

邊個可以去問到?

表揚下個經理先啦 一陣換個唔係話事人的物業經理 仲串77 到時仲咩都交代唔到

港豬真係無改錯名

on9仔收撚皮啦

雖然我都鍾意睇Sherlock Holmes
但係日日夜夜去查呢樣果樣唔攰架咩

pushhh

我就寧願去食好嘢開船p
好過你地唔享受生活做埋d無謂野

堆

你一係狗 一係就冇人性

起完你底 block得

呢間公司係紅到發黑，同時係解放軍總部既管理公司，高層係北京派落黎既特務

以我所知啓勝都係新鴻基嘅
利申：做過會所 ACO

新恆基唔係新鴻基

push
有冇識人做保安

可以點幫？

up

海濱公園係咪康文署管理？

push到自己友見到

得一個方法，問海濱公園裡面啲私人樓宇，因為行過去唔會經都會同維景

推，希望可以將真相搵返出嚟

push push push

勁

仲會開到咩？ 真心問

大大力推

Blocked 此人為分化五毛

我唔係住客喎
想知我哋普通人可以點做？除咗廣傳之外

有冇保安招募即刻入去返工

同物管公司好易做手腳

推！！

但新鴻基紅左。。。

推~

睇

就快一個月

關你鳩事咩on9

得呢個方法，因為佢地啲cctv最近入口，而且跳海地點要行多5-10分鐘去碼頭，所以必定會經過。

住左8年

推推推推

要快做野

1)業主立案法團可以同管理公司交涉

2)業主跟據大廈公契（Deed of Mutual Covenant/DMC)有足夠業權份數的人聯署(一般5%)可以call業主大會

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安

呢個係新恆基

一定要搵到真相

推！唔可以畀條片無咗！

實事！

推呀

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

P牌推唔郁

Tui

有冇由VTC 行去海邊(估計)路線圖？咁先可以要求交出邊個位CCTV 的片？

街城業主幫手叫物管hold住cctv

巴打辛苦了!

唔經都會同維景

推左先

P牌幫推

會唔會有手足果日係果頭掉左野
可以叫管理員俾cctv

推到業主幫手

推！！！

申利：我住都會駅的。

由ＩＶＥ去海邊係唔需穿經過都會駅同維景架，所以佢地有CＣＴＶ照到的機會好細。
如果佢係經以下路線去海邊，反而有兩CAPRI Capri 呢個屋苑係極有機會身到，每次跑歩去海邊大家都係行呢條路，CAPRI係外圍牆上有極多CCTV，一定會影到所有經過的人士

pushh

Just want to ask 𨋢口出面有冇cctv?

唔會經維景灣畔同都會駅啦
查下Capri好過啦

+1

Push!

推fc

推
就黎一個月

推。

推 幫手攞片

手足加油!!!!

D

買片

有用！

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

推呀屌

推 CAPRI

推
還彥霖公道

推啦

交出黎定裝修？

本身就已經要開，仲等咩法醫寫完要3個月之後先交上死因庭
成件事咁多疑點，死因庭再唔開再唔勒令交曬啲cctv係冇可能查得清
啲公司過30日就del cctv
一係逼埋堆公司交cctv片查證，一係就死因庭快啲開下令交片/保留原片

唔係校方或者家屬申請法庭唔一定批禁制令

當然業主立案法團會勁好多
但有足夠業權都一樣可以造成壓力叫公司交片㗎

50m 買 hkdi cctv片!!

pushhhhh

推, 要快過黑警, 唔可以比佢地毀滅証據

push,同樣，黑警要刪cctv讀不難，仲要搵黑警曾去刪cctv既證據呀
屌你個閪我真係好嬲

其實有冇得迫公民黨幫手？冇理由律師s幫唔到？？

推 時間無多

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

有用post

Up

推到有住客幫手！

無辦法啦而家貪官污吏當道。

感謝樓主

sunbase 同時係解放軍石崗軍營既管理公司
我諗都幾難出到CCTV

法庭禁制令?

有條毛咩
Cctv係私穩唔應該公開架

唔係家屬申請好難批

管理處同保安以外既人正常情況下都無權睇
就算popo要求拎/睇 cctv 都要有法庭warrant

Popo唔需要warrant
Memo is ok

可能唔同公司有出入

之前咪有個起手足底既網叫香港解密既，岩岩係到諗會唔會係陳同學俾人起左底擺左上去啦，點知一search,個網原來4定5日前收左皮，有無咁岩？
有無手足知道陳同學有無俾人擺過上去

一定要尋找真相

住戶可以點幫手

新恆基老細大陸佬 紅底到仆街 好似開左好多奇怪愛國會

唔係洗太多次
就有可能recover 到
快！

維景灣畔係行唔到去海邊，除非佢係住客，否則入唔到屋苑；用維景灣畔嘅行人路，係會行上山，唔會行到去個海度。行將軍澳華人永遠墳場條華永路會比較近海。

P牌推唔到都照推呀
我地要查出真相呀

我想講有啲唔係放保安室，放it房

屌你老母又係啟勝

推！！！！！！！

住客幫手！！！

用錢買片犯唔犯法

[實地考察]海濱公園cctv位置一覽+可疑地點

你錯啦，佢條行人路係行去後面個超級市場

挺

推

1020

應該唔會開 因為判左死因無可疑

有用

即刻去啦

推爆佢

plaintiff係附近居民得唔得

好感激巴打既付出 但覺得呢位巴打好得閒咁

交cctv

推到業主睇到

係， 但唔好放棄， 每條線索都有可能搵到野

集思廣益，另一個角度，棄屍日子方向

未必係19號遇害， 既然22朝早發現浮屍，

即係22號零晨棄屍，或21號晚，

翻查9.21 當日有元朗 太子旺角，

最後將軍澳爆狗屋，

理論上9.22零晨棄屍，周圍都有人什至極多警察

呢個好可疑，

大家幫忙諗諗 翻查當日新聞 片。。。。。

即係繫鈴還需解鈴人 即係佢家屬

有冇巴絲打係住喺以上提及嘅屋苑啦 有幾就有機會

求住戶手足幫手

721 811 831 101 新屋嶺

721 811

快推

好多人忽略咗呢個位（陳彥霖）

都要開咖
唔用刑事調查咋

呢個有用。推唔到

講左好多次係唔會經過，我住都會

[實地考察]海濱公園cctv位置一覽+可疑地點

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。